914天水圍無人講

留名睇聽日得一千人

取消咗

推

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

屯元天不嬲冇乜人理 個撚個話好遠

唔關事，天水圍人入面都五五波
唔想入嚟手足走唔到，同埋搞手無可行散水路線

利申：住天水圍，東涌行過出愉景灣，平心而論天水圍位置仲衰過東涌

天水圍人太弱

入黎睇下天水圍人有幾弱

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

914呢野，到而家連中間路經邊個位都唔知

#比份路線圖黎好wor
#海報呢

問親市區人個個都話太遠不了維園咁撚遠都次次幫襯，佢哋黎一次好似叫佢去非洲咁

天水圍=condom

多謝！！！

請大家幫忙反對天水圍再起住宅！🙏🙏

天水圍不需要再有更多住宅，現時本區交通已經非常飽和不能再容納更多人口，巴士及西鐵已不能應付新增人口。另外本區酒店商業樓面提供很多同區就業機會，發展商建議會導致工友失業！

唔係當天水圍手足係condom
但問題真係太難走
一封鐵就好易gg

酒店好好地，改住宅

收皮啦你
8·5天水圍打左成日仗

基於警方堅持發出反對通知，914之天水圍親子遊將會取消

明日天水圍活動皆屬市民自發，鑑於天水圍地理環境、以為港鐵有機會停駛、警方路障等風險，請手足謹慎評估有關風險，再而進入天水圍地區

希望各位繼續反送中條例進展，支持其他有關活動

自發行動谷

外區入黎架